中國銀行深夜圍木板

咁驚就咪撚出聲明喇，每間分行搵一隊防暴狗24小時守住，咁就唔駛怕喇。

香港人唔需要共狗